［迷思］有無巴絲懷疑係lihkg嘅高登紅人唔係佢地本人

究竟有幾多個係其他人係lihkg用左佢地個user name黎扮野

E.g. 吉魯竟然屌鳩90上高登唔上lihkg; 鴻福郎嘅笑話竟然咁高汁

去高登開post verify

有幾出奇
大把人偷名想用人地既知名度黎搏存在感

見到吉魯啲post真係唔敢相信

開post已經睇到質素